Swire而家後唔後悔當初奶共

奶共都照比狗狗晚晚攪事，又晚晚比居民屌，奶共呀勒

國泰不得不瀨
飛歐美航線仆直

走啦，又係無得唔奶

駛唔駛玩到篤灰呀

鬼佬高層捨身成仁

咁國泰唔經支那飛歐美佢可以有乜方法？？？

P牌仔奶共合理化

國泰已得罪支那得罪港人